個細佬啲言行舉止成個大陸喱咁 好撚難頂

究竟大陸文化係咪喺香港滲透得好勁?
細佬小二 仆佢個臭街
日撚日睇埋啲戇鳩垃圾抖陰片
又無啦啦喺度講煲冬瓜 寫埋啲臭閪殘體字
畀人鬧兩句又喺度嗌 隔離鄰舍敲門問喺咪家暴
我呻幾句就搵老豆扮可憐博同情 到頭嚟反而係我畀人屌翻轉頭
忍得好撚辛苦啊屌

做啊哥都唔打㞗佢

打到佢變智障啦

玩埋啲大陸app同game 學埋曬啲大陸temrs
牛逼 吹牛 皮膚

打佢啦 驚咩
死𡃁仔要星佢幾巴先會聽教

本身已經係
可能打完會開竅

冇辦法，當冇左個細佬啦

比番D好野佢睇

打鳩佢嘅話畀老豆打得仲甘

好想正皮上面啲留言
礙於P牌 手動正皮先

你都係想出啖氣啫 仲細就唔好講手
手機咪得閒就幫佢做吓factory reset
見佢叉電咪掹鬆條線等佢叉唔到

仲要成日睇埋晒啲大陸打機片 日睇夜睇成屋都聽到普通話我頂

揾日dum你個支那細佬落街咁咪一家都靜哂

要倒掛佢喺窗口
佢先會體驗到死亡恐懼
咁先會驚 好似係